藍色風褸白卡人士出現喺麗晶花園 更加表示今晚會再去

佢係咁周圍屌人臭雞臭鴨 不斷挑戰街坊底線

push

唔想知

有時候覺得如果佢比黑警拉，我都唔會可憐佢

啱 佢去麗晶係睇馬經

叫佢返青山啦, attention whore